有冇諗過啲跨境學童先係最大既禍害

其實跨境學生都係個問題
佢哋返曬上去 去左邊做左啲咩都冇人知
之前仲係fb見到有學生話自己個班有武漢人
停完課佢哋落返黎
咪又係一樣周圍傳播細菌

P牌推呀

罷工唔止係醫護嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

根本經過小學係要兜路行

生化小支支大本營

推呀推

冇撚錯！新鮮直送病毒

而家大半班都係中國/新移民學生
個個都去中國過年